[行動Post] 預算案魔鬼細節

希望大家真係了解一下個預算案
一齊搵下入面的邪惡細節
討論下可行行動

行動：
1. 提出修正案

魔鬼細節：
1. 願景2030計劃 － 4.5 億 － 律政司